Kan je me zeggen Waarom, wanneer andere spinnen klein sterven en spoedig, die ene grote spin leefde eeuwenlang in de toren van de oude Spaanse kerk en groeide en groeide, totdat hij tijdens het neerdalen de olie van alle kerklampen kon drinken?
